Workaholic即係工作狂，咁Singaholic即係咩？

新加坡狂

Singlaholic 單身狂

catholic 係咪即係貓狂

歌唱狂囉

星加猴叻

屌 夜媽媽笑死我

黎杯星加坡呵瀝

拉

好唔好笑

好笑

幾分

10 (滿分100)

多謝

🙈🙉🙊🐒🐵

介紹本書畀真文毒：